原 來 係 特 登 嘅！吳 業 坤 知 道 打 錯 字 唔 改

歌手吳業坤及王灝兒（JW）到電視城演出《明愛暖萬心》，提到吳業坤在網上再爆新錯體詞語「好想釣人食飯」，JW也笑言：「我都有留言問佢想點呀？但係都幾搞笑，幾有創意！」

吳業坤自「食好西」後，每隔一段時間就爆出獨特的「潮語」，他說：「我覺得有時可以同啲同事、Fans互動吓，係幾開心！唔使咁認真嘅，可能有啲人覺得，你咁講係想做啲乜嘢呀？其實想同大家放鬆吓，傾吓計。（真係咁啱打錯？）除咗『食好西』係唔小心嘅！有啲係睇到打錯咗但冇改，我覺得一笑置之，大家開心！釣字同約字係因為我輸入法打速成，㩒錯隔籬，不過一睇就明，除非心邪！我會努力，或者JW遲啲教我中文啦！」

聽日生日

將於明日（6月18日）過26歲生日的JW，已經開了生日P，她說：「因為要做嘢同埋父親節，所以提早咗。（男友慶生好Sweet？）我哋成班朋友嘅，今年都冇乜收到啲咩禮物，因為都冇同佢哋講我想要啲咩！（講就有禮物？）都唔係㗎，最緊要係見到啲朋友，因為依家愈大愈忙。（有咩生日願望？）開開心心，身體健康，可以喺紅館開演唱會！等我問前輩（吳業坤）取經先！」

又po c坤上黎做乜鳩
無人想知

呢條柒頭好煩

原來食好西係出自呢條友
我仲諗邊條on9作d咁既野出黎
成街係度食好西食好西

Stop Making Stupid People Famous

佢其實都幾聰明
發明呢個字
而家大家都有得用

呢條友真係好煩

好想釣人食好西

唔係啊 真心問…
關我咩事？

偽毒樣衰搏出位

釣字同約字係因為我輸入法打速成，㩒錯隔籬，

同一個碼咩

雖然好撚憎坤狗
但你睇清楚句野先啦

咪post條偽毒坤出黎啦

樓主以為有人反就會紅呀？依家冇人都討論吳業坤呀

關我撚事

點解呢個po岩岩開冇耐都可以上熱門
睇黎打手又幫連仔出糧

聽日生日 都係一個小標題

正仆街
死開d啦

呢條友肯收皮未